新加坡航空計劃裁員4300人 涉及2成員工

新加坡航空公布，將裁減20%員工涉及約4300個職位，是次裁員除涉及本身新加坡航空外，亦包括旗下勝安航空及酷航，集團將會盡快決定最終安排。

https://invest.hket.com/article/2749563